<resources>
    <string name="app_name">Auditoria5S</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="tituloFormulario1">Seiri</string>
    <string name="tituloFotoPatron">Foto Patron</string>

    <string name="textoItem110">1.1 Utilización de los recursos existentes en los sectores que NO son para guardar</string>
    <string name="StrRbItem111">Numerosas Anormalidades en el uso de recursos (Exceso, recursos innecesarios, falta o desperdicio).</string>
    <string name="StrRbItem112">Anormalidad en el uso de recursos (Exceso, recursos innecesarios, falta o desperdicio).</string>
    <string name="StrRbItem113">En uno u otro lugar fueron encontradas diversas anormalidades en el uso de recursos ( exceso, recursos innecesarios, falta o desperdicio).</string>
    <string name="StrRbItem114">En uno u otro lugar fue encontrado una u otra anormalidad en el uso de recursos ( exceso, recursos innecesarios, falta o desperdicio). </string>
    <string name="StrRbItem115">Todos los recursos son compartidos y utilizados adecuadamente (no exceso, recursos innecesarias, falta o desperdicios).</string>


    <string name="textoItem120">1.2 Utilización de los recursos existentes en los lugares que son para guardar</string>
    <string name="StrRbItem121">Anormalidades en el uso de recursos (exceso, recursos innecesarios, falta o desperdicio).</string>
    <string name="StrRbItem122">Anormalidad en el uso de recursos (exceso, recursos innecesarios, falta o desperdicio).</string>
    <string name="StrRbItem123">En uno u otro lugar fueron encontradas diversas anormalidads en el uso de recursos (exceso, recursos innecesarios, falta o desperdicio).</string>
    <string name="StrRbItem124">En uno u otro lugar fue encontrado una u otra anormalidad en el uso de recursos (exceso, recursos innecesarios, falta o desperdicio).</string>
    <string name="StrRbItem125">Todos los recursos existentes son utilizados y almacenados correctamente</string>

    <string name="textoItem130">1.3 Estado de conservación de las instalaciones y recursos</string>
    <string name="StrRbItem131">Hay problemas de conservación generalizados </string>
    <string name="StrRbItem132">Hay problemas de conservación generalizados, ninguno conpromete la seguridad o la funcionalidad</string>
    <string name="StrRbItem133">Hay problemas de conservación en una u otra instalación o recurso.</string>
    <string name="StrRbItem134">No hay problemas de conservación </string>
    <string name="StrRbItem135">Todas las instalaciones y los recursos están en buenas condiciones. </string>

    <string name="textoItem140">1.4 Control de los problemas de conservación</string>
    <string name="StrRbItem141">No hay justificativa para los problemas de conservación encontrados.</string>
    <string name="StrRbItem142">No hay justificativa para algunos problemas de conservación, teniendo en cuenta las características do ambiente.</string>
    <string name="StrRbItem143">No hay justificativa para algunos problemas de conservación, teniendo en cuenta las características do ambiente.</string>
    <string name="StrRbItem144">No hay justificativa para uno u otro problema de conservación,teniendo en cuenta las características do ambiente.</string>
    <string name="StrRbItem145">Hay justificación formal para todos los problemas de conservación, teniendo en cuenta las características del entorno. </string>
    <string name="hintClicItems">Click para expandir/contraer los item</string>
    <string name="tagSacarFoto">Agregar Foto</string>
    <string name="clicParaObservacion">Haga click sobre la foto para agregar comentarios</string>
    <string name="tagVerGrafico">Ver Resultados</string>
    <string name="salirDeSistema">Salir</string>


</resources>
